減肥唔只要運動 仲要控制飲食

好鐘意做運動
但成日忍唔到口呀

你地係點控制

食啲易飽肚嘅嘢

同你一樣 衰在忍唔到口
鐘意做運動 但成日食零食

我會烚西芹做零食咬下

主要係想咬嘢

依排完全控制唔到食慾！

意志控制

唔食飽啲 邊有力減肥啊？

出動減肥神器-蕃薯

唔係叫你唔食飽
係叫你食得有營

唔控制真係做多多運動都冇用

如果返工嘅話 口痕會食咩

係呀fuckk
第二日就忍唔住

講易做難 但唔得起心肝 咩都唔會做到

好多藉口

食啦

不了 我要減肥

又唔係架
淨運動都可以減到
但要去到6舊腹肌既身形就要戒口

冇戒過口 正餐照食平時啲嘢 但戒咗甜嘢同零食
隔日打一次拳 兩個月由肚腩變咗6舊個形
Feel到實咗好多 但仲有脂肪

但如果運動唔係做好多
真係好需要飲食控制先有效果

你所戒嘅甜野同零食就係最難忍嘅食物
打拳真係好work

但我平時lunch都照食kfc果啲
飲嘢平時叫凍0水走甜 零食就盡量控制/唔買
打拳係work架 但好攰 每次都要有種心態要chur到自己爆曬果隻 如果唔係就硬係覺得冇練過

我都有打開 但唔得閒經常打
chur到勁攰好有成功感

點為之好多先
我3-4日都夠

我都唔得閒架 但冇籍口 難得我果間啲堂去到成10點 又一星期七日都開 就算攰都迫自己抽時間去

如果想減肥 最理想係一星期4-5日（我認為
但我一星期兩日左右only
除左的起心肝控制飲食 仲要唔俾藉口自己
再做多啲運動

唔得閒都可以喺屋企做workout
真係世上無難事 只怕有心人

我每日食一餐
一星期跑兩至三次8km

我3-4日都減左幾十kg
完全無戒口

打拳有咩動作屋企玩到? 潔癖

幾十kg 抽脂？

冇 打拳一定出汗 出汗你有冇潔癖

其實只要output大過input就減到
忍唔到口咪做多啲運動

利申 成日食零食甜品 都有8舊腹肌
一星期做21個鐘運動

啱啊 上youtube睇到條10分鐘workout
跟住做啲腹肌真係頂唔順

自己汗ok
我指拳館周圍人地d汗 又裸足etc. 果d汙遭

打拳+跑步

口痕食香口膠

幾十kg喎

難啲喎 但有啲workout自己屋企都做到

自已屋企打空氣同拳館打點都無可能一樣效果

sor講緊一星期做3-4日運動

唔求一樣我知有分別
係睇下有冇d屋企做到既workout

google workout無限片任你揀
效果應該差唔多
視乎你自已幾落力做

次次做完運動都會好好胃口 好似抵消番咁

運動減肥為咗食更多 戒口

我唔食早餐
瘦得好快

次次運動完都要食返6件kfc先滿足

食protein bar囉

好快會死

咁誇張 有冇心得分享下
你用左幾耐減

除左打拳嘅動作都有體能做嘅
好多都有片睇 utube

好有恆心
運動真係習慣黎

但每日keep住做
發現自己慢慢進步真係好有成功感

u need personal trainer

幾個月減左15-20kg
之後就開始慢..逐少逐少咁瘦
無乜心得
運動+運動+運動+無戒過口日日老麥kfc放題打邊爐

會咬到面大

喺連登講減肥要控制飲食會比人屌架

運動後真係要忍口
如果唔係好似白做咁

依樣岩呀
戒口都有休息嘅
咁果日休息就應該食啲高質嘅野

係咪都有好多糖？
你係指7仔有得賣果啲？

fat rate果啲點變化？
有氧無氧分配係點

咁一萬個人有一萬種方法減姐
大家理性討論

3x%到以15%左右
近排有戒下口(1個月左右) 就減到12-13%左右
我唔做gym 淨打拳跑步

想減肥又唔想戒口唔係唔得，唯一既方法就係去做gym,只要增加肌肉量，metabolic rate 自然會提高，唔洗戒口亦唔洗話一星期做四五次運動，但係只係講緊正常飲食，比盡你食多少少朱古力，如果餐餐都m記薯片咁做幾多都冇用。

好厲害

我自己係iherbs買開quest bar
0g sugar

我都覺得要嘅
負重增肌係好有幫助
但我fat rate高 控制飲食加運動效果會更好

又去睇下先

其實食咩都得 最緊要係適可而止
你本身係鍾意食垃圾食物既人 突然要你戒哂 仲要做運動 你覺得會維持到幾耐？
一個月？ 一星期？ 減肥係終身事業 唔能夠長時間維持既飲食同運動plan都係無乜用
所以完全戒口並唔係最適合 你要做既係慢慢咁減少食垃圾食物既freq 例如你本身一星期食 3次麥記
就變到一星期2次 慢慢再變到一星期一次 其實一星期一次都唔過份 當你一日三餐 一星期有21餐 21餐入面 20餐都係正常健康 其實都唔會影響到你減肥

唔食唔食慣左就ok
想食咪諗下要做返幾耐運動抵消

絲打加油，但係都提下你每次運動完都要補充返鹽分同糖分，唔係既話會愈減愈攰，愈來愈冇精神想放棄。

曾經有諗過去拳館打拳減肥，但聽講要裸足，一個唔好彩唔知會唔會惹埋啲香港腳、足底疣之類，都係不了

agger
冇可能戒食一樣野一世
我係成日忍唔到口食零食
要由一星期兩次減到一次

有時做完運動會飲無糖豆漿

第一次聽會惹呢d病

慢慢黎 或者揀啲健保啲既零食 例如堅果 水果乾之類

好鐘意食野 唔做運動應該一早變左300磅
好難忍口啊啊啊啊啊啊

咁要睇間拳館衞唔衛生 清潔多唔多啦

主要都係有排生活太忙碌，朝早起身直接早午餐一齊食，一個烏冬兩隻蛋一盤菜三條雞柳一杯咖啡。飽到上心口。帶兩塊方包夾芝士片返工食，之後可能工作環境行唔開，想食都無得食，就慢慢度過左下就，放工夜晚拿拿臨返去食碗麥皮，一盤菜三條雞柳，都好飽。

咁就一日

堅果食到停唔到口嘅話都會好肥
說到底都係自己控制

真係好難忍
有時做完野好攰 會有藉口話慰勞自己
唔得嫁

每次食都 倒一個份量出黎 食完就算

低碳水高蛋白

咁樣其實幾好食

運動後補充返d 低gi碳水
碳水脂肪到7:00打後儘量就唔好食。

ps依d小tips係成效關鍵

要即刻收埋

最憎，少少糖都冇問題既。

有時收工收得好夜 真係唔知點搞

食飽先算啦
食得是福呀

做完野我最都係敢飲盒奶 怕食突左
同埋真係太鐘意食甜野，又肥又會生暗瘡，但對甜野真係零抵抗力

最憎，低糖都冇問題既。

間唔中當然冇所謂
係唔好每日姐

由細到大都食好多野 不過係正餐
呢家正餐食少d
肚餓就由得佢肚餓算

食到肥絲大隻就唔方唔褔啦

甜品
真係好好好鐘意食
但又會肥

唯有帶定，take break果陣拿拿臨食左佢

見到人雞胸蛋白西蘭花個啲餐單好佩服講真，對我黎講真係好寡

依啲餐單我ok
係要準備依樣難

自從鐘意左長跑 跑完只係飲水同寶礦力 通常夜晚跑完餓就食水果 之後就無再肥過

Lm

頂唔順 戒唔到口真係肥一世

唔食早餐 一日食兩餐 兩餐少澱粉走糖 減好快

學岩岩有個巴打話
要逐啲逐啲咁減
冇可能一下就戒到
仲有要間唔中俾自己食下想食嘅野
心理平衡啲

早餐唔cut得
夜晚忍咁耐就係想食個豐富早餐

話說有用過8小時飲食法
但轉左工冇可能做到

記得刷牙

忍到1點先食 放假就食一餐

收到風，樓豬好索好正
幫佢招男朋友

會好辛苦

烏豬

近排壓力大，好易破戒
努力戒下先

點解好調轉，戒到口但冇時間做運動

去打拳🥊

早餐剩係食蘋果或香蕉 晏晝就食大家樂 唔戒口 不過唔食或飲甜野 夜晚唔食 日飲三公升水 加夜晚占加一粒鍾帶氧 一個月減20磅。
不過係愈減愈攰個人 想夜晚占果陣飲返杯乳清蛋白含bcaa 唔知個人會唔會冇咁攰 未開始飲 始終隻奶粉都有糖

依家冬天凍
想食多啲嘢暖啲
冬天食羊腩煲

寫低自己食過咩，正餐要食得飽，飲多啲水，呢3樣嘢真係好work
如果真係好想食零食嘅咪食少少，正餐食返清啲拉返勻就得 太克制自己都好難長期diet

煲仔飯

不要再說了

零食建議食魚肉腸 100g100卡都冇
又比較易有飽肚感

我之前減肥係瘋狂打波 但想食乜就食乜 都輕鬆減

深水埗果間好正

建議大家去打拳🥊
又修身又減到快

where

泰拳？而家諗緊應該跑步定打泰拳好
同埋練肌肉要做咩類型嘅運動？

過六點吾食嘢

both la !

agree

我一餓就食牛扒

勁

fat

番office坐到個屎忽好大
可以做啲咩等佢唔好再大落去
平時食完晏已經會企一兩個鐘先坐低

你一個月上幾多堂

呢個post好撚多人鳩up

當你諗起你食完好西之後要做返幾個鐘先可以還返呢餐既時候
你就會食健康啲

又或者食之前諗一諗佢會對身體有咩壞既影響

講咁耐乜都唔做有乜用

無糖香口膠

食下豆腐花，又飽能量又低過零食，重點係有時想食暖野又可以買熱既

做多d深蹲

中肯呀巴打

邊到會最地道呢？

叮熱百福個啲得唔得?

果d好似好多糖
食街市果d好d

2星期由30%體脂減到25%

有目標，例如想追女神，就會意志堅定

屌你屎眼

一日淨係食三餐 唔食零食 唔飲有糖嘢

啱呀 生多d肌肉先可以提高新陳代謝率

做過量帶氧會令肌肉減少，反而冇咁好

其實點定義過量帶氧
識得有個朋友佢有做尖，日日都有帶氧

一切都係意志力

點fat呀 又好味又高蛋白質

成日講減肥減肥
正確既觀念應該係"減脂增肌"先可以長久保持體態,而且無咁易肥番

減脂增肌雙倍痛苦 三倍享受

當你諗到貪一時口腹之快

但要做返兩三日運動先抵消到

你就會唔想食啦

當然食新鮮嗰d好啦，加工嗰啲太甜

就係向呢個方向發展緊

係減得慢d,不過唔駛再怕反彈

都要keep 住增肌

有呀，我重訓多過帶氧

當然，控制飲食先係最重要

我忍到口，但做唔到運動

做左尖之後食量大增
講緊係食兩碗飯咁
已介零食 食得健康 但體脂依然高
利申絲

點解做唔到呀？

食紅米飯 唔好食白飯
介糖介甜介凍

根本節食先最緊要

跑10分鐘就頭暈。。。。

因為心臟有事？

痴線
慢慢跑啦

唔知喎，唔喺成日跑呱

試吓去占room做啲太空漫步機單車機果啲先 慢慢黎

如果一星期先一次gym
太空漫步機 or 單車
一個鐘左右

但肯戒口 work 唔work

點定義work先
你要fit到6舊腹肌或者有人魚線一定無可能

太少

me m記安格斯

除左斬左隻腳我諗唔到咩方法三四日減幾十k

食呢d冇咩問題 去皮就得

牛腩簡瘦腩照隊落口

認真問

帶眼鏡打到?

利申:600度近視

大把眼鏡學生
你去運動鋪買果啲運動眼鏡帶都得啦

我有

但好焗

帶con囉 我唔知600度係點
但正常你唔上台打 同個沙包距離都好近 應該睇得清掛

諗唔到食乜，所以已經唔鐘意食野

試下con

但我散光又高 好難配

唉

其實我又唔洗既 我好淺近視
講真你果刻唔會想帶任何野
不過你可以試下

我都減緊
早餐： 2隻烚蛋+火龍果
Lunch: 魚蛋米+菜
晚餐： 研究中。。。

點解會係呢度見到你

你咁樣好快餓

哂9氣
食健康野咪得
利申 朝朝雞扒走皮煎蛋減四十磅

如果唔駛返工 一日做3 4個鐘運動 食乜都得

係
咁點算

早餐皇帝午餐平民晚餐食少少生果
夜晚運動

我打完拳好餓

忍啦
我食完下午茶之後都未食野
聽朝食個大家樂魚柳蛋通粉多士加咖啡餐

黎緊想食代餐
森美都食果間野
試下先

未試過呢啲
唔覺得會堅持到
寧願食好啲但食少啲 跑多幾km